香港仔隧道日日塞

塞夠未啊

搭緊42

死証

塞到令人好洩氣

紅隧比佢暢通一百倍

南區返工無地鐵啊

搵人幫佢通波仔

鴨脷洲好爽

有地鐵鬼唔知方便咩

未有mtr 仲塞

例行公事黎喎，時光隧道黎

我已經住係香港個中心點，點知返工要返南區

我係搭船過鴨脷洲再轉MTR

發電廠員工？

坐鐵轉的士啦

我都係

1個鍾

同意

坐99出天后中大伏

今日無塞，好順